防暴警恥笑稱坐輪椅記者：「跛㗎」

【11.10和你shop】

#屯門 1734
有防暴警員以異樣目光望向一名坐輪椅的記者，並向同僚笑稱他是「跛的」。
影片音量較低，如欲聆聽原句，建議戴上耳機觀看。

真係好撚賤⋯

啲綠色曱甴四肢健全但係腦殘，點睇個記者都有貢獻過佢地

又係屯門狗 把口賤撚過屎

話要開香檳個隻又係屯門曱甴黎

睇下平機會點回應

有香港人以異樣目光望向一隻狗，並向友人笑稱他是「腦殘」。

要心地有幾差既人先可以咁樣笑傷殘人士？

屯門曱甴特別傻閪

係咪又訓斥？？個別曱甴不代表全隊

防暴想變跛?

<教學>如何避免踢足球時斷韌帶

殘到一個點

賤到一個點

要搵人仔 不了

違反《殘疾歧視條例》

唔係第一次㗎啦

Pop

班popo都唔係人

推

你地都好快跛

佢哋個腦都係跛

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

係咪同一隻狗黎
把口賤到

真相

賤到…

哈哈 毅進仔

呢個輪椅記者 成日見到佢

所有政府部門及公營機構
配合警察「止暴製亂」

Push

黑警比人打跛都係活該

佢地個腦都係跛㗎

屌佢老母臭閪
究竟個人要幾賤先講得出

又係屯門

狗嘅貢獻係負數

仆街

平機會 左膠出嚟未

嘩我屌你老母啦

Dllm賤撚到

成日都見到個記者

識唔識尊重㗎

又要訓示？

up

四肢健全冇腦大鑊d
中共condom殺人機器

同連登仔差唔多口臭

平機會？

所以話啲散仔真係好On9

Noted with thanks

死仆街

仆街強姦犯

聽唔到 睇唔到 唔知道

屌

政府的政策，是盡可能安排殘疾人士擔任適合的職位。殘疾人士申請職位，如其符合入職條件，毋須再經篩選，便會獲邀參加面試╱筆試。

唔掛得腦殘弱智都做到驚察

香港警察真係去吞槍自殺啦 垃圾到

可唔可以申請臨時禁制令禁止警察使用成分不明嘅催淚彈？

甴近平

警甴

千萬不要傷到佢地手腳

咁又點係呀好撚嬲啊

第二日記得準時返工啦

人地跛既都好撚過你毅進仔啦
腦殘撚

唔洗分咁細 全部都係咁架

........

拉埋平機會落水

平機會

頻道:

公海:

車隊:

05:00號角手:

一場運動得罪哂所有人
得香港D警曱先咁撚痴線

Really?

訓斥都唔會啦
死咗人班popo先有一句訓斥出現咋

Z

推上reddit

跛左冇得做警察
明晒

不完美，已訓斥相關警務犬員

完。

屌你老母 死黑警 畜牲都不如

平機會呢？

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

警曱甴真係四肢發達，頭腦簡單

同平時啲連登仔有得揮

好撚仆街

哩班生物唔配有腳

跛都好過你冇腦 死黑警

好過班無腦毅進仔

超撚仆街

之後一陣又話咩咩「訓斥」左

鬼會回應咩
呢d組織平時就聲大大
呢d時候就好似執咗咁

好過黑警一個個都係弱撚智

佢老母成世人最錯嘅事就係生到佢健全

我指班曱甴

甴近平 習近平 曱甴王

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

幾撚時到佢哋呀

照妖鏡

tui

好過你冇腦

人地行動不便都好過曬班弱智狗

賤種

推上國際

傷殘唔做得記者嘅咩！

成班曱甴可唔可以立即死亡
完全對人類零個尊重

笑什麼 成班狗都係傷殘啦 做得香港差佬一早係腦部有問題 成班社會賤種垃圾

好過你
四肢發達
頭腦簡單

呢句正

坐住輪椅都盡忠職守
好擔心佢會走唔切

麻煩各位 HKUST 學生舊生教職員入嚟一下，需要你一個簽個名

黑警綠曱甴
你老婆屋企比人屌到變水砲車
頂綠帽由頭笠到落腳喇

收到 ？收唔到 ？唔係靠彩數

其實只要專注大腿大動脈

利申：温bio溫到上腦

係 屯門班狗係特別癲 其次應該係旺角

屯門係用返圍村狗

張超雄效番出黎未 佢最幫傷殘人仕出聲

屌佢老母

死曱甴 死全家
殺人填命 血債血償

賤咀

dnlm仆街死啦

之前已經有單弱智人士啦
撚有出過聲咩

記者加油 一定要將黑警醜陋既一面公諸於世

死黑警成隻狗咁 咪仲好笑

收皮啦垃圾毅進仔

認真，呢啲過分說話講完之後好多時會報返喺自己身上。
屢見不鮮。

狗口長不出象牙

腦袋是個好東西，希望黑警都有番個

周同學疑似被推/ 揼落樓，女手足疑似被輪姦，仲有好多跳樓/ 海中祼屍，事實證明佢地比當年日本皇軍、納粹冇任何嘅分別

死黑警

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

更賤都有

佢無腦添

殘疾歧視

平機會幾時出聲